多謝各位喺過去一星期有幫中大嘅手足

唔好意思 因為出面太多分化互屌post 而且冇建設 冇應對方法
一時之間唔知講咩好

只能夠講運動可以行到今日 全靠我哋香港人 不分化 不割席 不篤灰
見到出面咁多互屌post個心真係一沉 希望大家可以團結

既然事情已經咗 做事後孔明對成個運動一啲幫助都冇
不如諗吓下一步對策
小弟自問不才 只係想大家可以團結一致 最後一句說話

我愛香港 更愛香港人

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

多謝

多謝所有手足

最緊要大家都係一條心，鬧完交，團結番，爭取番應該香港人有既野！

煲底之約